U21歐國盃討論區

今個星期六開波

會員jsw 去左新加坡做 it?

睇好英格蘭

🇫🇷🇫🇷U21人腳機已屈

🇩🇪🇩🇪u21
Moukoko

樓主撐邊隊？

法國個人腳真係去英超踢都隨時排上半版

Cucurella 原來仲係u21

原來aouar都係

好屈

cutrone都係估唔到

原來佢22架啦

荷蘭冇馬撚

邊個馬撚

法國中場勁屈
牛蛙 卡馬雲加 細爆

基迪亞咁𨶙廢都有

psv個malen 荷蘭未來最強前鋒

破咗舒利亞u21入球紀錄
老友

佢22啦喎

小時了了啦

curtone 23

星期3開波wo

屈撚到

Esr Greenwood cho
McNeil skipp/Tom Davies / eze
sessegnon tanGanga Godfrey aarons

除左中間派牌個位弱少少 其他位正選都

福登應該ok

超班

Foden去左踢大國腳wor

法國勁好多

想知有冇可能踢完u21再踢正式嘅歐國盃

但佢計age踢到
比我一定踢u21
有正選踢 分分鐘有杯執
南閘弱智

咪咁

有個新面孔 好少聽 noni madueke 19歲仔荷甲19場入左7球4助攻咁撚屈

無sancho？

應該要佢踢成獅啦

咁應該要佢留力踢歐國杯

星期四深夜

打錯

暫時會留意🇷🇺🇨🇿🇭🇷

呢三隊有冇邊位超強新星？

香港有冇台播

捷克路斯基勁到傻

唔係傷左咩

佢傷唔傷都係踢成獅架啦
英撚兩翼又唔係特別勁

西班牙有冇機

法國通常都係大熱倒灶

法國個陣踢成年歐國盃都夠入八強

踢幾耐？
有冇同聯賽賽事重疊？

國際賽個兩個星期係踢小組賽

利隻水貨Brewster都有？

真 波都未入過

名牌黎計英法勁D?

英撚前場就惡 Rowe Greenwood Odoi

法包中場就勁 卡馬雲加 牛蛙 細爆

法國啲中堅踢緊歐聯隊正選啦

都係 konate Kounde Dagba Fofana 四個都強

當年U 1X 神射手

下一個蘇蘭基

Greenwood退隊

今年睇好荷蘭
AZ幾條新仔,都好好波
Koopmeiners 打防中, Boadu入好多波
de Wit就後上, 分下波都okay
中堅, Schuurs同botman都好多大會睇緊
Lang就今年去左布魯日踢到球皇咁

人腳都叫整齊, 個人覺得今年會穩入4強, 希望拎到杯

點解冇啦啦季中打 國際賽期打得哂？

英椒蘭

點會冇Curtis Jones
英超歐聯加埋打左廿場都有

廢囉點解

唔廢啦係利仲勁過老母
冇埋綠木應該會轉陣出佢 唔通出skipp咩

小弟對德國隊的小小分析，今屆仍有一定的競爭力:

小弟另外對意大利隊的展望，星味及人腳當然不能夠與上一屆比較既:

呢隊去打歐洲二三線隊可能都贏

都係撐克羅地亞啦
勁人多到你驚

唔識 , 有 D 咩名

美綠哥有冇新星介紹？

葡萄牙應該都係黑馬黎

新Mandžo Petra Musa
新Modrić Lovro Majer
新Jarni Borna Sosa
等等

有大國腳踢點會想踢u team呀

冇bellingham 嘅 咁快上大國腳？17歲咋喎

今次第一次入大

西班牙d人腳差左咁多